港府：美國公開官員資料 將與私隱專員公署商討

希望私隱專員嚴正執法！

特區政府嚴厲批評美國所謂制裁，形容為無恥和卑劣，嚴厲譴責美國政府故意公開官員的個人資料，會保留採取法律行動權利。行政長官林鄭月娥質疑，美方把官員用於申請訪美簽證的資料，作入境以外的用途，指有否違反人權保障，值得商榷。

政制及內地事務局局長曾國衞表示，有關制裁完全不會影響他，亦批評美國公開官員資料，表示會與私隱專員公署商討。

比明朝既劍斬清朝既官更搞笑
仲唔叫班黑警捉侵侵番黎

全力支持香港政府制裁美國

私隱專員有域外法權

執法啦 拉左駐港領事先講

On9唔係扮

講一次唔夠仲要講多次

不如私怨專員公署認認真真查完呢單先仆過去美國柒啦

咁撚嚴重嘅事你focus係雞尾蒜皮嘅事上
轉移視線係咁玩架咩

支持香港去美國白宮拉人

私隱專員公署可以做到乜？

毒果記者申請回中證資料被公開, 選民資料遺失, 國泰被盜乘客資料

私隱專員公署做過乜？

雖遠必誅

黃繼兒：我退休了
鍾麗玲：我未上任

人地正名係「私怨專員公署」
佢地成立宗旨唔係協助私隱被侵犯嘅市民 而係運用公權力去協助特權階級處理私人恩怨

恐怖分子仲講乜嘢私隱, 隔離住咗個殺人魔你都冇權知?

呢個直頭係拎明朝嘅劍斬德川幕府嘅官

繼兒動武出兵美國

人地個做法不嬲係咁
全世界咪又係要跟OFAC個list黎做生意

佢以為有人報上去美國，美國先會知……
佢地個腦應該係咁諗…

哂鳩氣
咁on9嘅野都講得出

仲私隱專員 國安法啦屌

初則口角

飛虎隊幾時破門入白宮拉侵侵

又話唔介意 又咁大反應

太近就算了

成班傻西

白宮淪陷

幾時用國安法拉晒美國班反中亂港份子

私隱專員公署同吳京商討仲好啦

保留依個字對於港共同支共真係幾好用
保留到政黨比人滅埋都仲保留緊

係咪會去美國拉人返香港先

搬屋囉，quit HK囉

美國財政部準備摺埋

唔識處理外交同國際政冶真係產生好多笑話

三萬隻狗衝入美領駁火未？

蘋果記者回鄉證資料被公開查咗未？

人頭豬,你真係蠢,唔係扮喎

相討乜野？

快d派狗去美國拉人啦

推 [Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦! - 分享自 LIHKG 討論區

過去一年真係發生咗好多嘢

勁啊

推我願榮光歸香港

雖軟必豬

派畜龍過去扑侵得唔得

我要話比先生知

私隱專員公署去年處理逾9,100投訴 專員承認刑事調查及檢控權不足

專員要宣戰了

私隱專員：屌, 玩到上國際法

私隱專員連港警、藍絲爆人私隱都處理唔到，問佢點處理美國公佈官員資料有乜用？佢咪又係跟官方口徑話美國唔啱，得把口之嘛，on9

搵黑警保護佢地去美國找侵晦氣啦

想知佢地打開張世界地圖係咪只會見到中國同美國，其他全部空白

popo 國安組團去美國拉人啦

咁蘋果記者俾人公開起底回鄉證資料又點計

笑死

私隱專員公署>美國政府

支持香港警察捉拿美國總統回港審訊

用對付黃絲起底嘅方法來對付美國 唔好怪佢，突然比美國爆你資料hang曬機

自己地頭都交唔到功課，走去搞第二個國家，好撚小學雞

《大公報》披露美國外交官個人及家庭資料，美方斥中共「流氓政權」

白癡仔

唔驚户口比人凍結，反而本末倒置驚個人資料被洩露
拎佢哋啲資料去借錢都借唔到啦

3萬精英出動未

搭飛機去拉人未
好撚想睇呀

你公開人哋資料 乜話？我睇唔到wor
人哋公開你資料 強烈譴責

同 我話我贏就係贏 話你輸就輸有乜撚分別

衰軟咇豬去美國拉侵，財政部同cia

唔係唔做啊嘛！？
公然違反國安法

反制裁

港府要制裁美國了?

食得咸魚要抵得渴！

炎症執法就有份

計我話港共快啲派班狗打柒美國佬
雖遠必誅

歡迎香港政府公開美國官員資料

支那快撚啲派班狗去美帝度執法啦

基本法腐乳

呢d 自己友唔會查

我保留成為百萬富翁既權利

隻狗好撚樣衰

去美國拉人啦，唔拉正契弟。

幫手吠下

係咪告上海牙法庭呀
洗唔洗幫埋條list上去個非洲佬一齊落單告美國

私隱專員公署班友驚唔驚

禁你入境，同出入境有關喎

支持佢即刻去香港美國領事館捉人

拉佢啦好嗎 好悶呀

唔好戇撚鳩

你簽所有政府文件 都會寫將會交與其他政府部門

蝦香港人你就叻 碌撚

制裁返美國 唔比佢地入境 凍結港元資產

基本法附予

黑警都有濫發個人資料啦，
美國宜家發出恐怖份子制裁通緝令，當然有恐怖份子個人資料。